[JJ 插辛麵] COD WWII 連唔到SERVER

PC 版，試過PORT FORWARDING同 DMZ都唔得
出下面畫面話連唔到Server

有無人幫到我

Rebot router?

試過